應唔應該放棄？

佢訓緊喺我隔離
你要唔要親自同佢講

哦 收到哂 下一位
一路好走

問下自己係唔係真係仲鍾意佢
如果係嘅話就繼續落去，你覺得佢無動於衷唔代表佢真係咁。佢點諗你控制唔到，最緊要係你知道自己想點，係鍾意嘅就唔好放棄，加油巴打，一放棄就咩都冇。
相反如果唔鍾意嘅話就及早抽離好啲

利申:同路人

屌完就知鐘唔鐘意你

其實我覺得佢仲同你有講有笑，冇抗拒你嘅話即係都唔係話唔鍾意你。唔好有冇浪費時間住，我覺得段關係可以再經營多啲，等到你覺得時機成熟嘅時候再名正言順表白多次，如果真係都唔得先諗放唔放棄。

我個處境其實同你都幾似，都係表完白之後佢同我都冇提過件事，我係比較易諗埋一邊嘅人，所以會將件事諗到好負面。但係我覺得要女仔主動去同你確認關係係件好難嘅事，因為好多女仔係比較被動。

我都明，不如我講下我個情況

我依家其實都諗緊佢會唔會係想收我做兵或者淨係想多個friend，佢早排話我係佢一個好好嘅朋友我都唔開心咗好耐，但係其實由識佢到而家佢都係咁講。

嗰種感覺真係好辛苦，特別係佢而家成日又幾日都唔覆一次機，等人覆呢種感覺真係好攰，加上自己又易諗到好負面，所以有時真係想就咁就算。

但係我信我自己，我知我心底仲好鍾意佢。我覺得我仲有機仲可以改變到個情況，所以我會繼續落去，起碼當面表白一次得就得唔得就唔得。

表多次白，唔得咪放棄
表完兩次白，有就有 冇就唔好再嘥時間喺佢身上啦

你哋兩個都係平時7日都要返工?如果抽一晚出嚟食飯都冇時間?

自己選擇抽身 其實難過嘅只有自己

仲表白？拖落去啦

我意思係拖手

唔洗太刻意
當係一次認真少少嘅溝通就得
可能有意無意咁講下你哋嘅相識
然後慢慢講出你嘅感受

曖昧咗兩年佢都未做到決定就算啦

面對面溝通最有效
佢冇得避

兩年 佢都唔理你 你自己諗喇

夜晚食個飯食個糖水都有時間呱？
whatsapp傾唔係唔得
只係面對面成件事會利落好多

你話佢知即係你試過表白？
佢知道嘅時候咩反應？
同埋係幾時知嘅？

如果你真係好鍾意佢嘅
搵次氣氛好啲面對面講啦
我自己比較介意唔係面對面講
我覺得咁耐都仲係保持聯絡緊
仲要單獨去過旅行
其實可以試一試背水一戰
反正除咗面子
你唔會有損失嘅

不過都有機會係佢已經fd zone 你
又唔想冇左個朋友唔想拒絕

斗膽一問
可唔可以講下你哋嘅互動係點
即係邊個投入多啲？
你地為對方做過啲咩？

搏下冇壞
唔通又懞懞下等多佢兩年咩
最多繼續做朋友
呢個唔得就搵下個更實際
除非你真係鍾意佢到可以無了期咁等

積極D 衝一衡
可能有轉機
Feel係可以形造出來

係嘅 斷估你都唔會再主動搵佢
試埋呢次 一係得米 一係放棄 唔好有第三次啦

[member］
加油[/member]

如果你真心鐘意人 就勇敢啲繼續追
我當年都係架 唔熟到熟左 再keep住左成年
表白過一次衰左 自己唔甘心就繼續追多半年成功左
但你預左 追人果個永遠都係你愛佢多過佢愛你
利申 已被分我唔會再對不段感情咁上心了 好撚傷今次

一段*

好難講喎 要組織下

一句囉 追同一齊都要識放同識收 有時著緊啲有時又唔好咁著緊
我追果時識呀 到一齊就唔識 結果就重傷

過程 無既 初初同佢識左大概4個月 我發覺鐘意左佢 咁佢岩又打算轉另一份工試下 咁我係佢轉之前表白 咁可能太短時間啦 自己又急左 衰都好正常 咁好拒絕左我 咁之後有個幾月 我同佢係完全斷左聯 係呢段時間裡面我都有打算放棄 但係我放棄時 佢番左黎做 咁我同佢同一鋪番工 自然多左啲接觸 可能周不時一齊食飯 我都會買埋比佢一齊食
大家都會wts 不過wts就多數佢搵我多過我搵佢 當然佢有啲咩果陣咪關心佢多啲 到後期 多左啲曖味 可能佢會涯住我 夜晚收工佢會主動打比我 想我等佢電話咁 之後佢讀完書 打算做份文職 係果陣我就打博多次囉 係一次佢涯住我果時 我咀左埋佢 咁就開始左年半多啲既拍拖sor for1999